王光亞：噓國歌事件嚴重，我很不高興

前港澳辦主任王光亞今午在北京，出席十九大預備會議前。他回應有本港球迷噓國歌，形容事件嚴重，是對國家不尊重，自己看了很不高興。他相信，實施國歌法可以解決相關問題，至於應否設追溯期，應由香港本地立法處理

唔好激嬲共產黨

你唔高興，我就最高興

老毛: 敵人嬲了，我們做對了

揼地丫笨

關我撚事咩

哦

佢高唔高興關我咩事

見到你我都好撚唔高興

好人好姐又點會噓

好多人見到佢夠唔高興啦 佢唔一死謝天下 講埋啲野都ON99 好似係人都有義務令支那/支共高興

香港人：一國兩制破壞嚴重，我很不高興

吹咩

關我撚事

之前好多人話要諗過個更有效的方法，同佔中分組討論拆唔拆鐵馬無分別。

應尊重鄰國國歌

關人撚事咩

以為自己係全宇宙中心咁款

廢土

呢鑊野我好唔高興

王爺要屙尿啦

我操你媽逼

我高興咪得

你唔高興關我鬼事咩

無普選我夠好唔高興啦

我高興喎

你高唔高興關我撚事

鳩慶去打飛機出火啦

我夠唔高興天無眼啦

好高興咪走囉

王光亞揸乜嘢護照先？

Noted

\/

唔高興咪走囉

有無一件tee印住
mind your own business
好想著住去睇波

蝗國什麼都不高興

熱血

我很高興

無人想理你高唔高興喎

唔想唔高興，你咪以後唔好播囉

因住戒左煙先生cancer

只係不高興，即係無乜事啦。

有無聽過令人不高興就要拉丫？

咁即係無需要立法。

唔高興又點